今日係2017年8月28號,熊仔通殺打靶日

仲有7個鐘頭多d就開市.

買左熊仔既各位,你們不是寂寞的

黃泉路上至少有我依個伴.

預計一開波直上27900以上

今日跌市

今個禮拜內銀派成績wow

巴打果少少錢洗唔洗開幾個post

樓主玩牛熊果3000蚊開幾十個Post